［全部發夢嘅人入一入黎］黑狗戰術進化左

尋晚發夢聽前線講尋晚黑警有新招數
1.用便衣混入前線，有需要時拖住義士。

2.當你發覺條內街黑媽媽，又見到狗車冇著燈，
其實唔代表入面冇狗，入面可能有狗會等你行近狗車就落車咬人，咬人嘅係畜龍黎，所以速度未必夠佢地快

3.黑警會利用義士同情心比救護車同消防車入示威區，
但小心當消防同救護車慢駛離開時，小心後面會有狗跟住車尾慢慢行，到咁上下距離先發現已經太遲

4.小心各個車後同暗角處，黑狗有保護色

5.小心黑狗扮撤退 實際退完就反攻

以上係總結左深水埗晚黑狗嘅新招，各位武運亨通

咁都有人負評？